唔係唔比你衝，衝都請等有人支援先！！

我知大家都好想衝，大家都好激動，但係都請大家睇一睇

其實而家林奠係絕對可以挽回劣勢，只要大家一衝動，佢就可以有返民意

第一，撤走警犬。當然唔係真係撤走，而係喺「適當」嘅時候出手。佢地會一直暗中睇

第二，派人搞示威者。今次佢唔單止要搞亂，更加真係要派人打示威者，從而製造寒蟬效應。係，警犬唔可以打示威者，唔可以打記者。咁其他市民（黑社會or公安）呢？佢地出手打邊個都可以。理所當然地，警犬比人撤走，自然就可以咩都睇唔到

第三，當演變成流血，先派警犬清場。到時候警犬就會變成出師有命

咁做有咩好處？

第一：市民注意力會轉移，變成反暴力行為，而唔再係反政府，咁自然林奠就冇人理會

第二：幫警犬挽回形象。而家佢地係出師有命，邊個敢話佢地？

第三：幫建制派挽回選票。當香港亂嘅時候，中立嘅人就會由而家支持泛民變做寧願維穩，然後建制派又可以用遣責暴力事件，重申吸納選票

最後：因為逃犯條例少咗關注，亦都少咗人企出嚟，通過亦都唔再係難事。大家呢兩個禮拜日，612嘅抗爭都會白費

兄弟爬山，各自努力。唔係話衝嘅人係鬼，只係喺呢個形勢下，大家應該更加深思熟慮，要衝嘅，最好等日頭多人支援，又多記者影住嘅情況下先衝啦

推

推大家小心呀

開水馬築防線 有心就坐6點班車出黎

聽日一定會嚟，但係今晚請留力

未到六點就清左你啦

太少人啦

都冇人話要而家衝 我見佢地守啫

我相信而家嘅人唔係鬼，大家亦應該要團結。但係而家真係唔係衝嘅好時機

休息好先啦
班犬瞓足一日涼足一日冷氣
我地大部分人出黎曬左行左成日
體力已經輸
而家大部分人回緊血，你而家衝，冇支援
同衝出去獻頭冇分別

但係唔好搞地盤，政府會有籍口

無人衝啊依家
唔好再放風話有人想衝

咁就好，大家留力聽日

而家我地民意真係贏緊。贏係因為團結
所以
第一：唔好捉鬼
第二：大家留力，要多人，多記者嘅時候先做嘢

各位義士，真係留力聽日，大家返去瞓啦

呢場仗係有排打
時機未到呀巴打

呢場係持久戰，大家走呀
聽日先係重點呀

希望大家可以認真睇下

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

啱呀，唔好再犧牲
一個都不能少

well said